今晚10點15分，群雄決戰光頭頂！(2)

Push

好彩我無投熱城

加時！
加時！
加時！
加時！
加時！

希望之後有整合

做人唔熱狗,不如打飛機

等緊白影，佢幾時爆

咁老實講個時唔投他，唔通投羅冠聰

利申: 港島

一講就斷

Sharon講個D師奶是非

主持?

似八婆野？

ERERERERERERERERER

痴線

用追故模式睇返上個post HKVDC_2017 堆留言就大致知今晚仇生講左咩

我新東

佢本身係八婆C9

都係聽男人講好

神駒憫憫地

神駒 太長氣

唔好再講當時投票點點點
唔好比別有用心既人抽水

神驅屌得好

有料快爆啦

因為佢地自己都唔知點解要反雙達，又點解釋比你知

無人啱咪唔投囉

天材

係唔係大陸人黎

女人講野真係1999

重點啊仆街

花生指數急劇下降

Feel到佢無野爆

比會講啦神驅

完全唔知佢up 乜 休息下先

好啦 咁我呢
ererererererererererererererererererererererererererererererererererererer

比佢<---

無料到wor.....算啦

屌, 一早知啦

每一個主持
ererererererererererererererererererererererererererer

Cut啦屌

當時還當時而家還而家
你要揼春 揼完都改變之前個決定
倒不如
睇完聽完覺得有錯就理直氣壯去屌

C9都係返去湊仔啦

都唔係做大事既

唔怪得依個女人無人支持

神駒就扯火

熱血公民d主持真係1999

料太少

講野都唔正

課金有自己人課自己人有咩出奇

呀豬呀狗都做主持

明兒

神駒好撚燥

又1999

屌你仲話做主持 講句嘢1999

屌你係咪入過熱狗個D都ON9

屌..爆料都要用假名

當其他人唔知你係邊個咩

個個9達上身
ERERERERERERERERERER

小明咪得 明咩兒

唔好咁啦………

算LA, 呢D係香港人的懶音習慣

er er er er er er er

平心開下熱時主持有邊個係得

條女一講野就眼瞓 留名聽朝睇文字回顧

法國佬好似又有野爆

白色恐嚇自己友

五月OK

HAHAHAHA

俾人開名

假名被爆

紅登全版水泥隊

全名開哂

神駒都慘 次次人地講完都要幫手做個小總結
因為太1999

On9一早開名啦

前熱狗周偉樂比湘傑監察Facebook言論

未開過

圖？ link?

走得就唔撚駛驚啦

驚hai咩

神驅係咪痴左線………

神駒係咁話蟲太係正白旗旗主
其實正白旗係咩嚟

好撚彩神駒肯總結下屌你

真心我都後悔投咗四眼
依家寧願投羅37

白卡

x2 正常點會投得落國師啊

熱狗多公廁?

屌 我無興趣聽是非呀

其實熱狗D主持, 每一個講野都1999

清朝人

洪狗瘋狂推d唔關事post洗版

聽過前幾晚好似提過係熱狗內部分工之類
分八旗好似

講句野都講唔掂 1999

四眼係咪驚緊?

做乜鳩嘢網台主持 屌 DSE說話都講得好過佢地

D女D八婆野, 都攞出黎

唔係核心人物爆既料真係唔多夠威力

拍拖都批鬥

紅旗 黃旗 - 行動組
白旗 - 文宣

溝女都要批鬥

651個分享

好勁！

仲記唔記得嗰陣排監躉滿後面個女仔呀
今次搞成咁
佢以後都唔駛選啦

講是非直cut啦
又唔係重點

滿清八旗

組織下先打上去其實有幾難

全個組織都係古人

白痴中二病

痴痴呆呆坐埋一檯

我想聽人爆四眼大獲多D喎

有無人有link?

四眼有鬼人得閒理佢咩

無興趣聽是非溝女

新西投柒頭黃俊傑都冇投鄭松泰
好好彩冇含淚投熱狗

我都係咁諗 組織下想講咩先打電話啦 打上黎都唔知想講

又話華夏復興
學滿清

核心人物咪全撚部係清算毓民反骨仔

想知佢食女

分家 搵邊撚個信

叫番佢明兒

講反骨本民青咪同熱狗一鳩樣

嶺南d ON 學人做主持

完整句子都講唔到一句

四眼條垃圾洗撚爆咩，比人笑超音鼠執光環

神驅爆左人真名之後講"明兒"個假名

好仆街

最尾變返明兒

四眼d料周街都係啦 一search大撚把

阿蚊

十香？

完咗未？有無巴打share 條直播link ??

又up 乜撚 我想聽課金啲野

哈哈哈哈哈哈

好細聲, & 1999

快講啦

義士嚟

又爆人朵

幫你講

妖, 講野係咪可以組織下先上去講

完整句子都講唔到一句

上邊有link啦

痴痴呆呆坐撚埋一檯

神駨今日真係好燥

小朋友 + 師奶 都係 1999

cut 佢線啦 都唔知佢講咩

神驅幫佢講埋

呢個堅係前線義士嚟 算啦

上facebook撳幾下都懶

個個都ERERERERERERER

講句完整句子係咪咁難

又一個1999

erererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererererer

姐係呢 er 話我呢 er

神駒幫個阿蚊講埋

呢個係莫姓抗爭者

成班前熱狗講野好似有問題

義士係要體諒既... 屌但係可唔可以組織好少少先

嗰嗰打入嚟都口齒不清咁，搞乜呀

保證金都要呃

莫生, 我都有印象既

唉....

組織下先上去講啦

一係學法國佬, 寫低係紙先啦

佢最多條罪

又爆人地名, 仆街神驅

佢唔係黎架

入過熱狗真係ON9 呢句係真的

鬼咪，啲前熱狗講野全撚部1999 (除左阿樂)

聽都聽到燥

咁多前熱狗連精簡咁講句完整句子都做唔到

又爆名

全部都含住條撚講野咁

er er er

我feel到D人多數都係弱智既多....

算LA, 人地自己唔掂, 都頂唔住出黎爆料

所以熱狗比人話廢青唔係冇原因

又話簡短

毒撚係咁架啦

第一次好友善, 第二次就契弟, 我都估到

呢個叫好少少 不過都係1999

講野1999 唔知講咩
講野唔到題 講左5分鐘 要問3次你想講咩
最後都頂唔順 幫佢講

同教會差唔多

熱狗典型語句

屌老母
Erererer

1999

呢個正常返d

………少少事姐

熟左就食, 俾我見到呢D仆街呢, 就玩撚死佢

話時話，有冇人講四眼究竟有冇扑過bonix 啊

邪教

撐毓民叫做正常啲

其實講野唔正唔好講粗口啦 加埋完全聽唔清

我估有, 但我想知

咁呢個要bonix自己先知囉

除非四眼賤到仆完四圍唱囉...

直去問佢囉

好擔心

毓民真係好支持d後生仔，鼓勵佢地

黃洋達就只係當你契弟

加時！
加時！
加時！
加時！
加時！
加時！
加時！

男人認叻, 不時發生

好出奇？

d熱狗呢個水平 又無料爆既
佢應該唔加了

jimmy

咁我暫時未聽到囉...

又似係會1999

Er...............

又up乜鳩呀

哩個世界公平咩
哩個世界公平咩
哩個世界公平咩
哩個世界公平咩
哩個世界公平咩

條友需要長的loading time

呢句真 蟲太有撚政治能量咩 坐都未坐暖就學人反枱

我覺得有

好廢....

入得熱狗, 應該10個有8個係廢

又黎過
core熱狗唔係個個都可以做

好難頂..... 唔撚識講野咁

下屆
以後唔駛選啦

爆料台變笑料台
爆料嗰d全部都係1999 on99

熄左... 遲下聽返個錄音算

熱狗真係吸納好多呢d毒撚

屌你老母 唔好話精簡句子 完整句子都講唔到

1999

弱智先岩

你地班仆街, 唔好對D報料人咁嚴格

阿樂之後果d全部都

啲口才真係不行

做主持既水平都係廢廢地

下面既, 簡直係智障...

根本連一句完整句子都講唔到出黎

菠蘿油

再整多個口吃佬 聽日聽錄音算

有邊個靈童係生性過

基本溝通都唔得喎ching

熱狗個個講野都1999

er...er..

cut啦屌

bonix

係咁開名做乜鳩

呢個係substitution, 定真係講菠蘿油

唔肯定係咪講緊中文

屌講d名都好撚好笑

SOR

只係要求講到一句完整句子...

要求已經好低

神駨不愧係中文系
班人1999都整合到
4個鐘聽1999真係好攰

建制以外既人都會參與社運

好慘啊，篤爆毓民食左個菠蘿油

經過幾個離教者既電話發現入得熱狗既連基本表達能力都冇

咁似共產黨, 玩自我反省....

聽得好辛苦
係咪真係組織下先講都咁難

聆聽理解爆分

神駒依個post都好難做 要幫班人重組句子

又爆人名

真係好撚勁

笑撚左佢都做到區頭

屌 熱狗係咪比左啲聖水佢地飲 飲到個個口吃

全撚部講一大輪都冇重點
冇料爆就比時間其他人講啦

普通嘅熱狗定係珍寶熱狗

呢d都做區頭

好撚廢

區頭:佢話我呀

陳x慧西水

垃圾驅要狂補充資料....唔係聽眾唔明

我開始頂唔撚順

成班都係垃圾

黃毓民一把年紀

屌無料爆又是1999

佢地真係要練下中文會話先

我投降喇，聽日先再聽重播

原來係瘋狂恥笑熱狗時間

聽得好撚辛苦

成班毒到咁
唔怪得四眼廢都可以食哂啲女

專恰毒撚

食西多士先真

最大嘅爆料就係 熱狗全部都係垃圾

四眼選舉論壇咪又係1999

閱讀理解 + 聆聽 可能有 A(01)

其實都好慘嫁, 「支持反抗」、會離開鍵盤攸野既人有好多數都係咁既質素

俾多D耐性, 人地咁唔掂, 都要打上去爆料, 就知人地忍唔住

綜合+作文好似重要d

應該會加時啦

一講屌你老母就順好多

興旺陳頂唔順

睇有無188 2樓做野，間鋪又同熱時果間好近既人打上去爆大料

我成日去188 精品買玩具， 望住熱時間鋪 無生意，又無好似精品，孤注一扭咁 貼滿代單圖 收訂，點樣撐到幾年

陳興旺加時不了

人地已經send 左 message 俾神驅

神驅當然知

肯離開個鍵盤拋個身出黎叫算係咁

開多3個字,

唱《蝗后大道閪》同《課金八両》

原來你講到完整句子
我地唔歡迎你喇 bye bye

好似聽到陳興旺係到笑

興旺陳：比我抖下得唔得

佢地第日點見工呀

陳興旺都聽到頂唔撚順

聽日星期日啦，會唔會無乜人聽

EXACT7LY

上次星期二都好多人聽

懷疑呢班人搭小巴叫落車都有問題

唔好理後面 熱血公民 轉身走人

個次有去元朗，熱血班撚屌真係鳩行一陣就解散左

係麥當級叫野食都諗好耐啦

唔支持加時 真係聽到好撚累

1999點頂

好野

興旺陳：要標準工時立法

唔俾Encore

一陣課多啲like 比興旺陳………

JIMMY都做到區頭？

點做？

各位..ER...ER..ER...手...ER ...足...

準...準備....ER..ER,..衝啦....ER...

多謝神駒同陳興旺今晚嘅直播，聽晚聽重量級人物

邊個重量級人馬啊?教主?

好似而家做埋

有冇LINK?

依家接聽埋

2點半都仲有二千人

二千人

係咪白影

2300人痴線

身為主持都應該有個責任保護私隱中立

一脈相傳，大乞係咁，細嘅咪有樣學樣

仲有2500人

macro?

billy

其實你都估到係邊個

billy fung

係咪咁先溝通到?

唔係好重姐呢個

HKU BILLY FUNG

講野勁好多！

港大幫

BILLY

Billy Fung

都幾肯定呢度聽眾多過依加熱時睇佢玩瑪車

有比較, 講野勁過熱狗100倍

咪係囉

2700人 LIVE

狂升！

國師聽眾18000人呀！邊個多呀！

終於係正常對話

金利來

飯局不存在永續基本法討論！

永續基本法的誕生史????

永續基本法的前世今生

正呀喂

終於正常返！

講真呢間係咩黎
法國佬.熱狗果D人成日去坐?

大佬呀
oral唔合格都好離入kongu啦

仲有9萬課金

Billy fung太柒

屌熱狗也還不了你唔柒

有讀過書既分別

唔同意永續基本法都係反骨

yes

港大 終於聽到句子

快手正題

係有train 過speech 的分別

SU會長,

同D所謂區頭,

真係一個係天, 一堆係地

但冇永續基本法呢壇野真係爆

呢個係佢Facebook 講過，話比黃洋達過一棟

究竟陳雲有乜魔力咁多人受佢控制

無魔力

係D人ON

估計永續基本法 係用來對付確認書

但後來, 唔同意永續基本法的人都被批為反骨仔

差d忘記左馮敬恩都比班熱狗批鬥過

永續基本法其實就係城邦獨立

不過佢都唔係咩好野啦

唔應該批鬥馮敬恩, 佢做過好多野

可唔可以召喚阿bi

主因係「體育救世」啦！

……痴線

當年做佢學生既時候（佢未寫城邦）

佢教，要將群眾分化佢極端派別

咁就易控制

我認為，極端On9都係極端既

根本熱城就無人解釋到永續基本法同港獨既關係

多謝

驗腦

港大校委會夠膽爆鳩李蟈蟑，算係咁啦

馮敬恩有咩唔好?

都係嗰句，我諗唔明熱狗摟住佢當寶做乜鳩

要知道毓民要幫一個人可以去到好盡，痴住毓民總好過陳雲，同時搞毓民對熱狗根本無好處

城邦論係ok嘅, 國師只係計漏陳浩天

呀bi 都比熱狗屌反骨啦

你班人白痴
其求鳩up兩句就得架啦

幾時搵阿bi上黎講下

agree

佢岩岩返香港，攰喎

邪教理念駛鬼深入
一陣教徒聽唔明點算

BILLY FUNG 衝校委會, 泛民都有人去

熱普賤三賤派去左邊？

你幾時同Me隻抽先

非我熱狗殺無赦

竟然係用熱血嘅排頭

好心花生台班撚樣 食花生監聽咪算囉又要伸個龜頭出黎留言

不了

本來諗法係Billy排名單頭位
四眼排第二

billy 係facebook 一早講過

係計漏香港後生仔, 竟然不甘於一國兩制2.0, 係要獨立

城邦論？ 獨立論仲癲

真係一個謎
究竟撐陳雲咩吧？
大家一齊入青山可以有個伴？

佢唔夠勇就屌鳩人?

人地又文又武... 我寧願佢淨係玩文好過

咁撚熱實著熱褲背心仔

正常得多

其實邊個排先結果都一樣

Billy >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>四眼

佢地根本唔支持港獨

kongu都叫有得博下

咁話自己花生台，同神駒比真係收皮

唔表明支持港獨由一參選堆文宣就已經係啦
唔係架咩

咁billy fung再柒都係一號人物。

四眼？茄呢啡一枚就算鳩數

唔會啦 佢至少都多個港大票源
港大好多人住港島

仲有後生仔其實唔特別鍾意華夏

答得唔錯

總有D人, 過左10個月都仲未明熱普賤係反港獨

真係要去驗腦

毓民一路都話唔支持港獨 但唔會阻人搞港獨更加唔會周圍話人偽獨

差好遠下話 爛仔同港大 仲要港島

其實有條友係想講依單

如果Billy搭bonix𠝹到羅37票，話唔定有得打

有得同眾志揪

但BILLY好似係星加坡國籍

對選舉有無影響?

一定有得打啦

唔係「唔特別鍾意華夏」

係「唔鍾意華夏」

有文有路好多

其實毓民當時睇唔睇到本土派會有呢一日？

黃洋達會唔會下左命令唔俾佢D人上網
唔俾佢D人留言

笑到我收唔到

好撚想神駒 crossover 啤梨哥

北泡

2個HKU

有得揪個「羅黎舒」

水泥隊洗左蟲泰板啦 啲細既衝哂出黎柒啦

Billy 去選九東 LA

質素高成萬倍

其實佢Facebook 一早呻過

毓民當時係打算自己做本土大台呀！

時間問題啫
由國師自己講城邦論被破一刻, 佢已經估唔到個大勢, 太快, 快到連佢自己都估唔到

屌聽得好舒服，頭先個個都1999咁

之前冇跟開billy sor

鳩達只係要可以完全控制到的人
法國佬衰唔聽話

Billy 講野有文路好多

九東+毓民效應真係有機
好過一路走來、始終唔得既鳩達

之前d太kai

神駒 crossover CK 兩個一齊發癲

起碼唔會預過青政吹雞 會有支持者話要番工,不了

呢句正 個綱領可以五時花六時變

02:42
LIVE 2.8k

對耳舒服哂

香港年輕人個教育水平太高, well educated
同埋有互聯網, 高登係當時變成一個巨型think tank

云伯控制人民係自己思想下, 係有限communication狀況先做得到
即係上世紀80年代先做到

個對比好強烈

"綱領五時花六", 呢個係做白面的死穴,

不敗之地

無

佢同杜文澤應該會好好笑
但好難啦

主持人都要有相當水準

之前有一齊唱歌

羅37至少唔會賣隊友

杜文澤好似有同神駒一齊唱過主能夠

就快三點

熱狗控制唔到kongu幫啦, 點會同bonix夾

啤梨哥高質高ck萬倍

又點？又係新泛民

神駒即刻無粗口

泛民唔賣隊友

呢啲先叫交流 岩岩果啲

你聽到都火啦

龍和道一役

咁政治理念唔同呢點無得拗既 但我自找覺得啦 有啲泛民議員雖然理念唔完全相同 但都有值得欣賞既地方 好似姚生

醒既唔會信佢地咁耐

興旺陳好撚慘

清算

Billy清晰有條理

又播

最緊要bonix 同阿bi冇比熱狗屌

白痴

loop 住訓

蟲泰gg

哩鋪佢真係收得皮

你地真係唔洗瞓

Bonix好難講

班支持者只係投過我票既一班契弟

蟲泰為陳雲抱不平，但毓民就......

我做左契弟 對唔住教主

較大聲再loop

真心唔明點解攬陳雲

係啵 唔記得

凌晨3點

live 2700人！

熱狗選完之後係都要批鬥哂其他本土派組織
明明佢地之前就講過本土光普要有好多唔同嘅主張要百花齊放先有可能達成佢地所謂嘅‘城邦獨立’
而家一天都光哂，選唔到就起方舟，更本佢地選唔到之後就一直都諗住走佬
就搞死你地香港本土派之後先走
唔投票比我阿拿死港豬們

北大 phd 既智力囉！

興旺陳好攰

興旺陳要訓喇

蟲泰應該又係個group 度9屌人

佢好攰啦

鬆泰講粗口零霸氣

道理唔會係咁?

教主唔係幫你班畜牲會自己唔落區？ 我真係屌你老母

一個人正常都唔會覺得國師唔贏啦

原來超音鼠呢個名係咁解

幫你改返

我都係，當年買撚過熱血少年

打多左

聽多次段錄音

係咪即係清算並唔係國師操控

真正操控既就係鳩鄭達、松泰呢班核心人物？

蝗后大盜閪

嗰陣都有聽吓，一條友唔走自己區，去你班仆街仔嗰四個區幫你地拉票，幾十歲人由朝踩到晚

秒like....屌你地老母

四個賤種 呢段野正常受過人地恩惠點會講得出

朝早78點就落區幫佢地 仲要有排病撚住沙晒聲都要幫佢地

Y not both
你睇陳雲而家係fb講既野
根本係煽動信徒屌毓民屌陳浩天

睇咗咁耐都唔明點解佢要搞公投

9秒一百拳
60秒一千LIKE

我仍然覺得係陳雲發動
黃洋達 鄭松泰只係支持

聽日早啲得唔得啊

興旺陳好撚好笑

神驅走數唔唱歌

live左5粒鐘，好撚慘

陳雲係final boss
鳩達係打手cap水組織大佬
蟲太係佢兩個隻狗

我覺得興旺陳好撚正

喂屌其實毓民榮主個名點黎

正解

前排連登都好多人討論既故事
隻狗叫阿榮
榮主=狗主

陳豪而家有咩感想
一直對抗熱狗，而家終於見證住佢地收皮
我就覺得好撚爽

屌

以前不嬲聽開黃毓民
但自從補選後熱普城出五區名單，
之後仲話乜野永續基本法....
就開始碰唔撚順
到選舉前後直頭覺得熱普城班人係痴撚線
不停咁係高登同班網軍開火

到最後...
見到唔想見既結果
本土力量全部無哂

不過，可以聽番順耳既毓民做節目

以前不嬲聽開黃毓民
但自從補選後熱普城出五區名單，
之後仲話乜野永續基本法....
就開始頂唔撚順
到選舉前後直頭覺得熱普城班人係痴撚線
不停咁係高登同班網軍開火

到最後...
見到唔想見既結果
本土力量全部無哂

不過，可以聽番順耳既毓民做節目

我就快睇到chrono條撚人要去跪fami通hk求人請佢

果邊有遊雲 唔會請佢掛

最緊要ko埋小菜， 杯葛佢間機鋪啦

內部briefing 幾時要出大boss架

fami hk係亞里斯，遊雲 係greatgame

兩個POST

段錄音放咗出嚟未？

人地去左台灣

直播好似有放，但係尋日睇睇下瞓著咗，太長

你唔係講句要返工不了就唔使俾人笑咁耐啦陳豪哥

蟲太Facebook 成班益友比狗咬

段錄音上左youtube未

留名等重溫

推番先, 琴晚訓左冇聽依家要聽番

盧斯達phone in神騎錄音

可能信佢真係中共坐上客，同美國大使有交流

令到利東雙子高票連任

法國政客都係睇左城邦論

聽法國佬講野真係好撚辛苦

佢都尚算流暢，有幾個連說話能力都好似冇咁

有無重播link

神駒facebook有

近排我都開始聽番毓民。

歷史在笑頭兩集有啲悶，太多回帶，

近兩集好左

隻鬼
頂住呀

有無巴打有興趣一齊整個文字整合